唔見左一隻有機會比人當唔多老黎嘅公仔頭

排除喺條街度跌左 同埋打哂俾一啲餐廳去問有無發現之外
就諗到會唔會漏左喺巴士上面

我今日晏晝搭左兩架巴士 都打過其中一架嘅電話 話無發現 一架就無人聽

1:00p.m. 2A 往美孚 坐樓上車頭 車門嗰邊

2:30p.m. 1A 往尖沙咀碼頭 坐樓下車尾 車門嗰邊

好少開po 喺度講聲唔好意思 對唔住先
因爲驚自己講錯講漏啲咩 唔想有爭執

純粹想多一個機會可以搵返佢 無其他意思
亦都知有識嘅人玩連登
一上黎幫隻公仔襟章報失 就知我係邊個
幫幫忙當唔識我啦 好撚老尷

希望有心人咁啱有發現 又見到呢個po 可以幫幫忙
雖然唔知點報答 但到時真係有人搵到執到 唔會就咁講多謝你就算㗎
因為對呢隻嘢都有感情 好驚佢比人當垃圾之類唔當一回事咁當垃圾丼左 雖然咁樣講好戇鳩

最後搵到定搵唔到 小弟都好感激大家睇呢個Po

夜嘛嘛見到嚇一嚇

幫推

我知 所以更加驚俾人丼 多謝你啊

小弟呢度有少少微薄到不得了嘅心意 希望大家接受 幫手輕輕一推

Push

咩黎

手工製嘅襟章

隻野又幾得意 幫推

竟然 好多朋友都叫我遮鬼住佢

不過都好多謝你啊⋯⋯！

push

pish

幫推
感覺幾似文化屋雜貨店D野

見你自己一個，幫手推推先

直情係啊尖沙咀花店上面嗰間嘛 你都鍾意嗰度架！btw大感激⋯⋯

係 我手都跛了 感謝你

謝謝你

Thanks

幫推

我間中上去睇
但硬係搵唔到野可以買

推

好鍾意呢啲地方 香港好似好少咁 去左呢啲地方 感覺上好似去左好有氣氛嘅迪士尼咁 我都只係買左兩三樣 即使樣樣都幾吸引

謝！

好恐怖 不過輕輕一推 祝你搵返

其實佢係蛋黃醬嘅bb 比人改造咗 謝謝你

好過癮 好似Annabelle咁
幫手推

所以第一時間見到就想買了 感謝妳～

thanksssss

Pushhhhh

嘩 你隻野唔係好乾淨喎 唔搵好過搵啦

希望樓主快啲揾返

幫推
btw有冇上面女cosplay個名

佢超級乾淨 我會搵佢的！

多謝哂

謝謝

見你補返血就幫你推下啦

好靚
幫推

係有用㗎好感動 多謝哂

佢好少俾人讚靚 感激你的幫推

其實係咩來架，本身只係得頭？？

放心
佢夜晚識自己返黎搵你

希望佢夜晚會返來搵你啦

養鬼仔

係原本得個頭 襟章黎

佢仲未返屋企

⋯

佢自己走架
放過人啦

淨係跌左個頭
如果連埋個身應該識自己返屋企
幫推

佢原本就係得個頭架頂你 btw多謝你

好啦